有無人覺得聽日內地黑衣人既目標係警察？

現階段再攻擊示威者已經無作用
國際民意已經係哂我地依邊
再攻擊示威者只會令國際更加企示威者果邊
唯一內地黑衣人落黎既目的
就係扮成示威者攻擊警察
可以預示到到時會有警察重傷甚至成亡
到時歐美國家就會處位一個尷尬位置
有可能影響到民主及人權法案通過
令香港萬劫不復 香港人世世代代被共產黨統治

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

聽日 維園見
唔衝唔搞事 和理非主場
懷疑係鬼 唔好同佢嘈 請佢立即離開

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

支那人蒙住面都好易認得出，大家多啲用廣東話了人傾下計

咁咪好 又唔洗我地出手 又整到啲黑警
總之佢衝我地唔跟就得啦！

公安扮警察 大陸人扮殺手
姐係大陸人殺大陸人 咩劇本？

我諗即使我地既勇武都唔會主動打同攻擊

不過打到呢道我突然諗返起黑警做既野我就覺得核彈都唔會割
你地打黑警我地仲開心以牙還牙 以眼還眼

Push

有

今日警察記者會搵記者問下警察點睇

到時可以拎番葉虎出黎講

↘️ 有Twitter account嘅轉發 ↙️
武裝革命，親中派揚言明天溫哥華市射殺支持香港市民

支那人係悉尼打澳洲記者7出國
ABC news 影到:

英國議員:bno轉bc係英國內政，中國不得說三道四!

↗️ 冇都快啲開返個，有email就開到 ↖️

我真係有諗過 之前仲話想有前線popo死

就算係真都好其實我地都無咩好做, 講真, 佢真係有心要自導自演既話自己搵個無咩人既角落SET好鏡頭, 再叫幾隻狗著黑杉係鏡頭面前攻向班防暴狗就得, 根本唔需要我地係現場

真係發生既咪準備定打文宣戰, 拎番哂佢地之前D衰野出黎講, 同埋睇下搵唔搵到成場戲既破綻, 況且唔好睇到班傻系狗官咁高, 佢地呢種局本身好可能一開始就估錯哂民情形勢, 搵臥底殺/打狗呢個陰謀由6月已經開始煲到而家, 而香港人對班狗既痛恨一早已經升左唔知幾個境界, 到時可能全香港人開香檳慶祝, 連文宣戰都可以唔使打都唔出奇